主權在民 香港獨立

主權在民 香港獨立
係咪覺得香港獨立唯一出路嗰獨立唔夠focus？
依家有啦
主權在民 香港獨立
主權在民 香港獨立
主權在民 香港獨立

香港的主權 只屬於香港人 香港民族
尋求獨立 是天理 具正當性和合法性
北方極權同港共政府剽取左香港人嘅權力
一步一步嘅迫害 從來冇真正咁尊重過香港人
孰可忍孰不可忍
今天尋求獨立之意 也是迫不得已
為求香港民族安生立命

主權在民 香港獨立
主權在民 香港獨立
主權在民 香港獨立

利申：本人唔係獨派 但係
絕對唔會割！！！

tui